今日5月11號下晝3點15分立法會討論香港電台的管治及管理

資訊科技及廣播事務委員會 (會議議程) 2020年5月11日

資訊科技及廣播事務委員會會議

日 期：2020年5月11日(星期一)
時間：下午2時30分
地點：立法會綜合大樓會議室3

議程
(截至2020年5月8日)

I.

上次會議後發出的資料文件

(下午2時30分至2時32分)

無

II.

下次會議的日期及討論事項

(下午2時32分至2時35分)

立法會CB(1)593/19-20(01)號文件
(隨文附上)

-待議事項一覽表

立法會CB(1)593/19-20(02)號文件
(於2020年5月5日發出)

-跟進行動一覽表

III.

智慧政府創新實驗室

(下午2時35分至3時15分)

立法會CB(1)593/19-20(03)號文件
(於2020年5月5日發出)

-政府當局就智慧政府創新實驗室提供的文件

立法會CB(1)593/19-20(04)號文件
(於2020年5月6日發出)

-立法會秘書處就有關智慧政府創新實驗室擬備的文件(背景資料簡介)

IV.

香港電台的管治及管理

(下午3時15分至下午4時25分)

立法會CB(1)593/19-20(05)號文件
(於2020年5月6日發出)

-政府當局就香港電台的管治及管理提供的文件

其他相關文件

立法會CB(1)607/19-20(01)-(268)號文件
(只限委員參閱)

-團體/個別人士提交的意見書

V.

其他事項

(下午4時25分至4時30分)

立法會秘書處
議會事務部1
2020年5月8日

齊撐港台！

推

Push